[認真討論] 今時今日既香港，邊樣野令你自豪？

物價唔夠大陸低
人工唔夠歐美高
港女又世界墊底

要我講就買玩具方便lor

上網快

都係

香港人既轉數速度
咁細個地方但真係好多好聰明既人同人才輩出

人才度度都有啦，有幾多啊

郊外公園

沒了

香港人既忍耐力

On9

係又點，唔係又點
對於自己有什麼益處

對於權貴來講

先係優點

點屌都唔敢反抗
少少事就投訴

香港既基建依然係國際一流

冇

治安

香港人刻苦耐勞

交通 城市同郊外夠近 粵語

hku

無置業既煩惱

因為一定唔會買得到

奴性重

除左d女畀蝻蝗老強鋪頭畀蝻蝗老笠之外都幾好既

無限奴工供應

廣東歌

都冇乜

早十年仲會自豪, 今時今日, 越黎越近大陸, 法治崩壞,

官商勾結越黎越嚴重, 荒謬既事越黎越多,

一堆只會令人覺得可恥既事, 邊度黎自豪

樓價世界第一

路上多靚車算唔算
去過韓國日本台灣都好小BBA
香港一落街已經一堆

包容

堅尼系數

靚景 交通 行山露營地方
食物

燒味飯

HKAL全亞洲最難

蚛蟈螾

高樓大廈多
申請去地獄何其容易

我都撐本土撐廣東歌，但得罪過句只係山歌

計唔計"港珠澳大橋"先？

宜家係dse啦ching

MTR

奴P性世界第一

十尻幾年前香港已經無左樂壇
只有娛樂圈

老老柒柒 大陸難好多

icable

住床位縮骨功

呢個真，香港上網世界級

講野最mean 面色最閪

十尻幾年前d歌仲難聽

香港賽馬會

好似d螞蟻好似d牛咁好勤力，俾老細壓搾都唔會出聲

粗口
屌 撚 柒 鳩 閪
世界上冇任何一個語言比廣東話更多粗口變化

廣東d廣東話粗口一定勁過香港

十年前就係

劣食之都

冇野值得自豪呢一點令我好自豪

西面

全盛期係廿尻幾三十年前嘛

考試咩尻都最難
返工時數世界首幾位
樓位高到成世人都買唔到
對抗以上三樣野就比自己人屌
完全擊倒所有國家地方
香港應該全部核爆死撚曬佢就最好喇

差既野好多，大家唔洗講反話

暫時得上網快真係叫好d

樓價

仲有馬會可以比我地發下夢

九記，澳牛

女權
港女做埋特首

治安好，呢點唔洗解釋啦
地鐵乾淨企理，每個站都有自己顏色 易分辨
方便，舖頭夜收 梗有一間7仔係左近

鐵路系統

娛樂同交通

夠勤力

工時世界第一

獅子山精神

咪傻啦
廣東啲後生仔廣東話越來越差
學校唔俾講 其他城市搬入去果啲又唔會學 個個講蝗語 根本冇個講得正

周圍去方便
夜街都算安全（男黎講 女既話比蝻好似好易會比撩）

威震全球既咖啡機

香港咪一鳩樣

夜街算係

On9,你所謂既好治安，只係因為港人怕事

方便，就係人地捱夜收夜既代價